劉舜文「普巴好嗎」

轉左歌路，另一種style

[行動po]香港人日程表更新

10年前就好笑

填詞加作歌已經係教宗級數

講波界嘅My Little Airport

誠意之作